"Wat heb ik eraan?"
vroeg Bill.
"Ik heb geen nee Missis om ervoor te zorgen, en ik zou er goed uitzien als ik een levend kind draag voor me op de merrie!
Ik breng haar het beste terug naar Dog's Ear, want ik denk dat dat is waar haar moeder vandaan komt. '
"Oh, het is een 'haar'?"
